Trump侵網站即將更新

NEW site coming soon!!!

正!

嚇能死牙joe

Domain 革命

SAVE AMERICA

開始上水了 唔駛再估

VOTE TRUMP

反 cup ？

核平支那!!

又有得睇含侵力發功

唔係總統再無意思